日本吉野家嘅廣告會唔會太高質？

高達啲經典對白
又多搞笑位

爛到爆但係又好好笑

明明有啲位應該NG
但係都繼續接落去

條女好索